你有無帶帽？

是咁的！我女朋友同佢啲豬朋狗友復活節去咗泰國。返嚟同我講，喺飛機上見到個台灣空少，好型好高好似黑人咁正
之後靜左數秒，我埋單走人

𥄫一𥄫啫⋯⋯